71歲前公務員伯伯係連儂牆前 請我幫佢po佢對現局嘅睇法上黎

本來伯伯堅持唔洗遮名，話自己行得正企得正，講嘅句句都係事實，根本無需要隱藏身份。（mon po狗你個委任證呢？）
但係香港依家太痴線，政治滅聲，為佐保護佢，我都係hide佐
我請教伯伯，點樣面對紅底家人或者藍絲攻擊，佢提醒大家：
‘到今時今日支持共產黨嘅人都係無咩接受教育，或者利益行頭，一句講都係too naive at heart。共產係急救藥，唔適合長期食，你地抗爭係好長時間嘅事，但都一定唔夠佢哋俾人洗腦耐。做好自己，唔好憂心人地點睇太多，歷史會說話。’

各位加油，沙田見

手字好靚

呢d紙用一張真係少一張

push

巴打可唔可，一張紙 分兩影 放大小小

Push

係呀 佢話做佐成世政府，都無忘記自己嘅良心，無忘記港英政府好過港共幾多，四十幾年公務員，好有資格出聲，唔怕自己篇文俾人攻擊。

巴打打個文字版去FB投稿流傳，我係到留個靚名幫手打一份

可以打成文字稿投去立場喎

未睇先留言，伯伯手字好靚

首字夠正

字 好極齊

我一直都覺得真正既中國人更加應該要守住香港

沙田見

中國根本就係向緊"反烏托邦'既方向發展

唔係好識整，希望大家睇到，唔好意思啊巴打

啲紙

衣張紙 係港英政府個陣 政府內部用
部分老鬼都留返一本做記念

d字好靚呀
呢d伯伯一百個唔知有冇一個

做好自己，唔好憂心人地點睇太多，歷史會說話

歷史係屬於勝利者嘅

伯伯手字好靚

仲有簿仔
而家轉哂服務市民

要對抗嘅其實唔只係中共
背後鬼魂係大中華主義，或者精確D漢族大國沙文主義
佢地同香港部份人， 重係用歷史嚟包裝呢樣嘢，塗毒緊D𡃁仔

[學術分享]今日教大家點樣整套索捉畜生

推

屋企有好多

點得返黎架

但係有一句係伯伯唔鍾意同性戀，有少少擔心佢俾人針對佢真係一個好慈祥嘅老人家，好有禮貌，好想自己嘅意見俾依家嘅年輕人聽到

伯伯話同性戀係教育不當個句點算啊

pushh

港英年代做政府 同性戀係大忌 唔俾得人知

照打囉 尊重伯伯嘅意見
我可以幫手打

係，最近好迷戀聽辛灝年教授嘅talk，我地真係要好好珍惜願意清醒嘅老人家

我第一眼見到都哇一聲，睇黎大家都一樣

歷史會說話

我地專心做自己應做既事！！ 即使付上咩代價都要去做
至少無悔此生！

打打下發現都幾多錯字

睇得好仔細！！我親眼見住都無發現

當年臨換政府 好多公務員有擺

對家一定話人港英餘孽

當年可能讀書學咗所謂異體字，未必係錯字嚟

伯伯果張係咪影印返黎 個印咁淺色

巴打我有睇你個po呀！想問有無d居家物品可以整到？驚俾狗搜身屈9我啊

呢啲紙用一張少一張，佢手字好靚喎

LGBT不嬲唔係個個接受到
香港缺乏性教育係真嘅

推爆

《反送中。反大灣區一國一制融合 !!!》

由小處到大局，逃犯條例的真面目。

盧偉聰已鋪路，香港警隊將歸大灣區管！！！

香港點解會變軍政府？詳細解說 (警察已進入權力核心)

香港3年內引進「信用評分系統」(2018年開始計)

智慧(監控)燈柱關注組 持續更新 (有詳細資料+公開信)

G持

有冇e version
眼有事睇唔到細字

以前有中同計數用呢d紙，好曬
佢話屋企大把

佢阿嫲係政府官至PEO退休

明白！多謝絲打咩page比較適合？

D字好靚

唔洗加密啦

年紀細唔太清楚，可唔可以分享多d

好似樓上有人打緊
打完inbox立場？

我打緊 有無要幫手 先打咗上黎再算打算

伯伯手字仲靚過我自愧不如
支持

多謝佢

不如每人分開打 免得重覆 打緊最後果張

佢英文好流利，唔知當年係唔係寫英文多？
巴打你打到邊，我半頁都未完

巴打你都打緊? 咁我由尾嗰頁打翻上嚟

雖然字靚
但仍然睇得好辛苦

啲字好靚

各位巴打比10分鐘小弟
小弟打出黎

盡量
我打頭兩張 (見有巴打打緊最後一張)

Ikea應該有大把素材，一係爬山舖，再唔係尼龍繩，其實佢地係唔係都屈9我地，我無野講

藍絲真係完全唔肯用腦思考，句句都透露伯伯愛真。中國，然而共產黨上台嗰陣，佢愛嘅中國已經玩完，咁都要屌港英餘孽，真係學伯伯咁話，唔好理佢哋！

係呀係呀，佢印佐好多份，想俾多d人睇到！

同意伯伯所講: 唔好憂心人地點睇太多，歷史會說話
雖然依家大家都有無力感, 但相信真理係會勝利. 加油!

唔知個巴打打到邊呢 我打字好慢
我覺得都要ps翻伯伯年代背景，如果唔係又俾位一毛搞

因為香港跟英國法律
同性戀曾經係刑事罪 係香港政府內部係白紙黑字寫明唔歡迎同性戀者
不過講緊80年代或以前嘅事啦

手字

無加密都po佐一次！希望d大中華膠都睇到啦

我就打完第1篇
交比我
我打字好快

感謝你絲打，上面都有巴打打緊，大家真係好快手啊，伯伯一定好感動！

先留名

我覺得連埋呢個post條link 直接inbox立場，蘋果都ok嘅

伯伯

推
多謝伯伯為我哋年青人發聲

反正聽日都去沙田，採購下先得

佢手字真係好靚

伯伯真係睇化咗，知道佢嗰代太多愚民

作者對歷史都好熟識
好有心去寫呢篇文

香港雖然是彈丸之地的「唐人世界」好話不好聽唐人都自己人欺負自己人，中國人殺中國人的奴性愚民而已！可不是嗎？歷史已進入政治「對話」及「和平改革」的時代，竟然還發生人民養軍隊，軍隊屠殺人民之悲劇？

第一個是在1989年就出現在中國北京的天安門廣場，另一個是在東歐羅馬尼亞的市加勒斯特廣場。其實東歐與亞洲的共產黨都不清楚「共產主義」是什麼東西，然而他們都走向一條死胡同——獨裁專政的腐敗道路，而資本主義的命運並不像自高自大的「馬克思」所說的「走向垂死掙扎的末路」，正相反，資本主義國家在八十年代的上世紀中找到「人權」的因素，發現了「民主」的真諦。資本主義不但死不去，而是永遠生存下去！

巴打們幫我PROOF READ
我自己改左少少標點同埋加左一兩個連接詞
我而家打埋下面果段

張紙

哇真係唔講都唔知多謝巴打！！投稿之前要ps翻俾大眾睇先得

痴線㗎大家好有愛！！我係連登仔啊hi
多謝大家幫手打，我打字好慢，回覆完一個巴打又多一個幫手打電子版 我愛各位！！！！

完全代表我對中國人嘅睇法，真係冇得救

Iphone語音幫到你

[外國勢力] 請起到班死癲狗底嘅巴絲入一入黎

熨衫板都係正野

呢位阿伯嘅視野好宏觀

本藍色簿我都有 唔捨得用

推！

又一位有智慧有腦的長者

因為國家、政黨、政府、民權、政權都是虛空的事物，而這一切虛空的事物則偏偏是剝奪中國人生命的敗類!!!東歐的民主革命像排山倒海的歷史洪流取得了壯烈的成功，並且都向世界宣佈"不要社會主義! ""共產黨是冷血的畜牲! ""法西斯解放軍斷子斷孫! ""人民要求民主、自由、人權、法治! "
於至波蘭團結工會代表了國會執政者，匈牙利趕共產黨入墳墓，捷克的市拉格第二春勝利，東德拆開了柏林圍牆，南斯拉夫埋喪了社會主義，羅馬利亞的獨裁屠夫暴君齊奧塞斯庫被起義，軍隊審判並亂槍施行軍法處決。
至於中國又怎樣呢?民運的鮮血付過了代價，但還在蝸牛向《西遊記》取佛經呢!
以上是向香港現在的學生和2017普選示威人士講及東歐形勢及中、英、港所曾經發生的事態和動向，樂觀或悲觀乎?
《聖經》內早有典故預見和預言–人類社會的歷史過程已到了「獨裁專制」和「民主革命」較計不清，拖泥帶水，香臭難解的最後一段末期時代。也是人類消滅人類的最終時代，並大自然災難毀滅人類歷史的必然結果。
你的學生
最後一頁，求proofread

點解無人再提林鄭! 文宣組唔該幫手帶風向對準返政權

有啲位個文筆好似魯迅

第一張

香港雖然是彈丸之地的「唐人世界」好話不好聽唐人都自己人欺負自己人，中國人殺中國人的奴性愚民而已！可不是嗎？歷史已進入政治「對話」及「和平改革」的時代，竟然還發生人民養軍隊，軍隊屠殺人民之悲劇？

第一個是在1989年就出現在中國北京的天安門廣場，另一個是在東歐羅馬尼亞的市加勒斯特廣場。其實東歐與亞洲的共產黨都不清楚「共產主義」是什麼東西，然而他們都走向一條死胡同——獨裁專政的腐敗道路，而資本主義的命運並不像自高自大的「馬克思」所說的「走向垂死掙扎的末路」，正相反，資本主義國家在八十年代的上世紀中找到「人權」的因素，發現了「民主」的真諦。資本主義不但死不去，而是永遠生存下去！

可是，全世界最可憐的中華民族！幾千年以來犧牲了多少生命，幾千年來做了幾千個世代的奴民，幾千年做了幾千夜的夢，至今想要做「共產主義」的夢，也許評資格，論特權，沒有資格 (共產黨黨籍)，沒有特權 (官階官級) 就不准做「烏托邦」夢！

香港在89年4月份，因北京大學在天安門廣場大遊行，悼念胡耀邦逝世之後，也為爭取九七年前建立民主法治遊行，支持北京民主運動 (簡稱民運) ; 至6月4日半夜，獨裁專政用坦克，機關槍，爆炸子彈，刺刀——以三十萬法西斯解放軍軍力屠殺二百幾十萬北京市民，取得了可恥的「勝利」，以後，香港人以一百五十萬以上的民眾，哭哭啼啼拜祭死難的民主精英同胞，而這種悟性祟高的，熱血良知的期望中國繁榮富強的，為中國建設人權和民主的六百五十萬香港居民，居然被中國的霸權獨裁老糊塗 (鄧小平) 指責為「反革命分子」，「香港是顛覆中國社會主義和中共中央的基地，是「井水 (香港) 河水 (大陸)」的非法活動;此後偉奕信港督宣讀了一份《施政報告》

真心感動

第一張我岩岩打完
求proof read
我而家打第2張

小弟冇野叻 就係打字快
希望幫到小小

講共產個到睇得出伯伯真係好有見識，應該有返咁上下學歷

屌 手寫架！！！

我打到1999你都明，唔該你先真

中國人真係好慘
最慘到依家係共產黨專政
唉

有見識 會體諒年青人既老一輩真係買少見少
佢地所講既說話更令人鼓舞同感動

諗起已經退休既中學老師
雨傘時講過中國呢廿幾年都會做嘢搞香港 等香港變到同大陸一樣 到2047年就可以即刻收返香港 直接成為香港市
有多啲明白事理既老一輩就好

pish

有無文宣巴將佢翻譯做英文?
俾攬抄佢地，
同英國政黨同英國佬睇?

讀書人手字係唔同啲

批判文章一定一要有

多謝伯伯 手字好得體

正評。
百感交集

看得好透徹

手字真係世界級

巴打...其實上網用OCR 可以將張相嘅字換做文字

尾二

說穿了中國人實際上而沒有了「祖國」 黃河鑄造的東方聖土（即’黃土，黃水‘）已經沒有一點能力撫養黃種人了！可怕二十世紀上半葉是烽火雲烟，被共產黨偷天換日，威風了幾十年，半世界下半葉又再‘吹牛’ ‘’保護珍貴動物‘’ ‘’改造自然環境‘’ 及 ’‘愛滋性教育認識‘’ 等社會活動，但全球海洋陸地空中的動物都比不上五十一億人類真貴呀！社會主義的一黨專政卻酷愛「搶桿子裡的政權」的現代化殺人武器，中國的共產官僚可以在十年內，可以毫無顧忌把外國投資中國的資金四百億人民幣，逍遙自在地大飲大食中吃空，他們還會把珍奇罕有野生動物，海洋動物，空中鳳凰都擺滿一席「滿漢全席」吃進肚子裡並把剩下給豬，牛，羊，雞，鴨，貓，狗給作口福晚餐哩！

談到‘’改造自然環境‘’現在的中國官僚，腦袋裡是烏煙瘴氣的腐化生活，不愛江山愛外匯之流，「改造自然」變成「垃圾環境」，此還不止，鄧小平的十年改革，‘’偉大的是貧困，飢餓，失業，死亡出現的離鄉求生育流人口，每年達幾十年至幾百年的流民。至於「愛滋」這類魔鬼病毒，現在還沒有神丹靈藥，性教育嘛，愈教愈多同性戀，認識嘛，愈心思思囉！

最後，中國人以前的世世代代還期望，期待什麼呢？我認為，現在的中國人最好都能想辦法到歐洲爭取「難民」資格遵守歐洲國家法律歸化歐洲公民。

唔好放過TVB

【行動POST】聽日(7.14)去沙田前，唔好唔記得去紅磡置富支持TVB馬明SHOW

好似好多巴打都打緊 我就跳咗黎打 好似見到有巴打話打最後果張我就打咗前一張先 好多有心人呀

立志要興建超過一千億資本的新國際機場，還要拆掉添馬艦海軍基地用作香港島建造龐大的商業貿易中，這也會被中共批評是「港英政府把儲備金濫用完了，九七年後的特區政府就沒有錢用了。」港督為了挽留香港人信心，到美國及歐洲訪，要求西方國家踴躍投資香港，並請各國定居。這又被中共說成「是港英政府私下將香港國際化，分香港人，違反中英聯合聲名的承諾和基本精神原則」;除此之外，港府行政立法兩區議員不辭辛苦勞碌，幾次飛到英國倫敦遊說，爭取英國給予香港人「居英權」，於89年聖誕前夕，英國新任外相宣佈給五萬家庭 (二十二萬五千香港人) 有「居英權」，令中共強烈不滿和抗議。

香港人處在進無生路，退又遭到九七年厄運的危急關頭，香港人怎麼辦？香港人認為，羅馬尼亞人民不怕流血犧牲，我們也要堅持爭取民主鬥爭，為了下一代有人權，民主和自由前程，付出大的犧牲代價，志有何俱！

其實道理很簡單，幾千年歷史的中國，不論哪朝哪代皆是帝皇富，百姓窮。不論哪類「革命」形式，也皆是當權者存，奴性者亡。不論是哪種進步的，落後的，都是「貪污第一，利益至上」。封建帝制也好，民國國制也好，共產專政也好，只要走進天安門，故宮，屁股坐上中南海官位，任何「良心肉造」的人都想做皇帝，屠殺養育之恩的草民窮人。如果天安門故宮不用原子彈炸毀，中國永無生存之福，而且會在地球上滅跡！因為凡是發生在歷 (中國歷史) 上的事物，必定要被歷史 (全人類歷史力量) 消滅燼失。 (毛澤東生前的預言)

中國這塊「中華民族」搖籃——黃河，聖地，由於她搖來搖去都搖不出一條「永生」生路之緣故，她已經失去了價值，她已喪失了生機和希望，她已經醜陋得發臭，她已經沒有了科學理智，她只以謊言假共產主義理論糊塗中國人民 (包括海外華僑)，這就

第2篇 proof read please

我唔識
不過想出返少少力
同埋改一改伯伯既符點 (幫佢加返)
我中文底好撚差 可能會加上 屌細力D

啲字靚到

我開頭打第一張，跟住樓主話佢打緊，咁我跳去最尾嗰張。
打完諗住擺上嚟發現有人打咗，再打尾二嗰張。
點知打到一半又見到有人打咗

up

ALL
香港雖然是彈丸之地的「唐人世界」好話不好聽唐人都自己人欺負自己人，中國人殺中國人的奴性愚民而已！可不是嗎？歷史已進入政治「對話」及「和平改革」的時代，竟然還發生人民養軍隊，軍隊屠殺人民之悲劇？

第一個是在1989年就出現在中國北京的天安門廣場，另一個是在東歐羅馬尼亞的市加勒斯特廣場。其實東歐與亞洲的共產黨都不清楚「共產主義」是什麼東西，然而他們都走向一條死胡同——獨裁專政的腐敗道路，而資本主義的命運並不像自高自大的「馬克思」所說的「走向垂死掙扎的末路」，正相反，資本主義國家在八十年代的上世紀中找到「人權」的因素，發現了「民主」的真諦。資本主義不但死不去，而是永遠生存下去！

可是，全世界最可憐的中華民族！幾千年以來犧牲了多少生命，幾千年來做了幾千個世代的奴民，幾千年做了幾千夜的夢，至今想要做「共產主義」的夢，也許評資格，論特權，沒有資格 (共產黨黨籍)，沒有特權 (官階官級) 就不准做「烏托邦」夢！

香港在89年4月份，因北京大學在天安門廣場大遊行，悼念胡耀邦逝世之後，也為爭取九七年前建立民主法治遊行，支持北京民主運動 (簡稱民運) ; 至6月4日半夜，獨裁專政用坦克，機關槍，爆炸子彈，刺刀——以三十萬法西斯解放軍軍力屠殺二百幾十萬北京市民，取得了可恥的「勝利」，以後，香港人以一百五十萬以上的民眾，哭哭啼啼拜祭死難的民主精英同胞，而這種悟性祟高的，熱血良知的期望中國繁榮富強的，為中國建設人權和民主的六百五十萬香港居民，居然被中國的霸權獨裁老糊塗 (鄧小平) 指責為「反革命分子」，「香港是顛覆中國社會主義和中共中央的基地，是「井水 (香港) 河水 (大陸)」的非法活動;此後偉奕信港督宣讀了一份《施政報告》立志要興建超過一千億資本的新國際機場，還要拆掉添馬艦海軍基地用作香港島建造龐大的商業貿易中，這也會被中共批評是「港英政府把儲備金濫用完了，九七年後的特區政府就沒有錢用了。」港督為了挽留香港人信心，到美國及歐洲訪，要求西方國家踴躍投資香港，並請各國定居。這又被中共說成「是港英政府私下將香港國際化，分香港人，違反中英聯合聲名的承諾和基本精神原則」;除此之外，港府行政立法兩區議員不辭辛苦勞碌，幾次飛到英國倫敦遊說，爭取英國給予香港人「居英權」，於89年聖誕前夕，英國新任外相宣佈給五萬家庭 (二十二萬五千香港人) 有「居英權」，令中共強烈不滿和抗議。

香港人處在進無生路，退又遭到九七年厄運的危急關頭，香港人怎麼辦？香港人認為，羅馬尼亞人民不怕流血犧牲，我們也要堅持爭取民主鬥爭，為了下一代有人權，民主和自由前程，付出大的犧牲代價，志有何俱！

其實道理很簡單，幾千年歷史的中國，不論哪朝哪代皆是帝皇富，百姓窮。不論哪類「革命」形式，也皆是當權者存，奴性者亡。不論是哪種進步的，落後的，都是「貪污第一，利益至上」。封建帝制也好，民國國制也好，共產專政也好，只要走進天安門，故宮，屁股坐上中南海官位，任何「良心肉造」的人都想做皇帝，屠殺養育之恩的草民窮人。如果天安門故宮不用原子彈炸毀，中國永無生存之福，而且會在地球上滅跡！因為凡是發生在歷 (中國歷史) 上的事物，必定要被歷史 (全人類歷史力量) 消滅燼失。 (毛澤東生前的預言)

中國這塊「中華民族」搖籃——黃河，聖地，由於她搖來搖去都搖不出一條「永生」生路之緣故，她已經失去了價值，她已喪失了生機和希望，她已經醜陋得發臭，她已經沒有了科學理智，她只以謊言假共產主義理論糊塗中國人民 (包括海外華僑)，這就是《中國通史》的最後一張‘’偉大的‘’皇牌啦!

說穿了中國人實際上而沒有了「祖國」 黃河鑄造的東方聖土（即’黃土，黃水‘）已經沒有一點能力撫養黃種人了！可怕二十世紀上半葉是烽火雲烟，被共產黨偷天換日，威風了幾十年，半世界下半葉又再‘吹牛’ ‘’保護珍貴動物‘’ ‘’改造自然環境‘’ 及 ’‘愛滋性教育認識‘’ 等社會活動，但全球海洋陸地空中的動物都比不上五十一億人類真貴呀！社會主義的一黨專政卻酷愛「搶桿子裡的政權」的現代化殺人武器，中國的共產官僚可以在十年內，可以毫無顧忌把外國投資中國的資金四百億人民幣，逍遙自在地大飲大食中吃空，他們還會把珍奇罕有野生動物，海洋動物，空中鳳凰都擺滿一席「滿漢全席」吃進肚子裡並把剩下給豬，牛，羊，雞，鴨，貓，狗給作口福晚餐哩！

談到‘’改造自然環境‘’現在的中國官僚，腦袋裡是烏煙瘴氣的腐化生活，不愛江山愛外匯之流，「改造自然」變成「垃圾環境」，此還不止，鄧小平的十年改革，‘’偉大的是貧困，飢餓，失業，死亡出現的離鄉求生育流人口，每年達幾十年至幾百年的流民。至於「愛滋」這類魔鬼病毒，現在還沒有神丹靈藥，性教育嘛，愈教愈多同性戀，認識嘛，愈心思思囉！

最後，中國人以前的世世代代還期望，期待什麼呢？我認為，現在的中國人最好都能想辦法到歐洲爭取「難民」資格遵守歐洲國家法律歸化歐洲公民。

因為國家、政黨、政府、民權、政權都是虛空的事物，而這一切虛空的事物則偏偏是剝奪中國人生命的敗類!!!東歐的民主革命像排山倒海的歷史洪流取得了壯烈的成功，並且都向世界宣佈"不要社會主義! ""共產黨是冷血的畜牲! ""法西斯解放軍斷子斷孫! ""人民要求民主、自由、人權、法治! "
於至波蘭團結工會代表了國會執政者，匈牙利趕共產黨入墳墓，捷克的市拉格第二春勝利，東德拆開了柏林圍牆，南斯拉夫埋喪了社會主義，羅馬利亞的獨裁屠夫暴君齊奧塞斯庫被起義，軍隊審判並亂槍施行軍法處決。
至於中國又怎樣呢?民運的鮮血付過了代價，但還在蝸牛向《西遊記》取佛經呢!
以上是向香港現在的學生和2017普選示威人士講及東歐形勢及中、英、港所曾經發生的事態和動向，樂觀或悲觀乎?
《聖經》內早有典故預見和預言–人類社會的歷史過程已到了「獨裁專制」和「民主革命」較計不清，拖泥帶水，香臭難解的最後一段末期時代。也是人類消滅人類的最終時代，並大自然災難毀滅人類歷史的必然結果。
你的學生
震撼而寫

不過D標點要執執 等一等

流咗啲 補一補

是《中國通史》的最後一張‘’偉大的皇牌啦！

說穿了中國人實際上而沒有了「祖國」 黃河鑄造的東方聖土（即’黃土，黃水‘）已經沒有一點能力撫養黃種人了！可怕二十世紀上半葉是烽火雲烟，被共產黨偷天換日，威風了幾十年，半世界下半葉又再‘吹牛’ ‘’保護珍貴動物‘’ ‘’改造自然環境‘’ 及 ’‘愛滋性教育認識‘’ 等社會活動，但全球海洋陸地空中的動物都比不上五十一億人類真貴呀！社會主義的一黨專政卻酷愛「搶桿子裡的政權」的現代化殺人武器，中國的共產官僚可以在十年內，可以毫無顧忌把外國投資中國的資金四百億人民幣，逍遙自在地大飲大食中吃空，他們還會把珍奇罕有野生動物，海洋動物，空中鳳凰都擺滿一席「滿漢全席」吃進肚子裡並把剩下給豬，牛，羊，雞，鴨，貓，狗給作口福晚餐哩！

談到‘’改造自然環境‘’現在的中國官僚，腦袋裡是烏煙瘴氣的腐化生活，不愛江山愛外匯之流，「改造自然」變成「垃圾環境」，此還不止，鄧小平的十年改革，‘’偉大的是貧困，飢餓，失業，死亡出現的離鄉求生育流人口，每年達幾十年至幾百年的流民。至於「愛滋」這類魔鬼病毒，現在還沒有神丹靈藥，性教育嘛，愈教愈多同性戀，認識嘛，愈心思思囉！

最後，中國人以前的世世代代還期望，期待什麼呢？我認為，現在的中國人最好都能想辦法到歐洲爭取「難民」資格遵守歐洲國家法律歸化歐洲公民。

中國人不應該步紀元前的猶太人，羅馬人，以色列人，巴比倫人那樣至今還在地球的天涯海角做流浪流民，直至民族絕種為止。中國人也是珍貴動物，所以中國人有責任保護自己的生命！

香港雖然是彈丸之地的「唐人世界」好話不好聽唐人都自己人欺負自己人，中國人殺中國人的奴性愚民而已！可不是嗎？歷史已進入政治「對話」及「和平改革」的時代，竟然還發生人民養軍隊，軍隊屠殺人民之悲劇？

第一個是在1989年就出現在中國北京的天安門廣場，另一個是在東歐羅馬尼亞的市加勒斯特廣場。其實東歐與亞洲的共產黨都不清楚「共產主義」是什麼東西，然而他們都走向一條死胡同——獨裁專政的腐敗道路，而資本主義的命運並不像自高自大的「馬克思」所說的「走向垂死掙扎的末路」，正相反，資本主義國家在八十年代的上世紀中找到「人權」的因素，發現了「民主」的真諦。資本主義不但死不去，而是永遠生存下去！

可是，全世界最可憐的中華民族！幾千年以來犧牲了多少生命，幾千年來做了幾千個世代的奴民，幾千年做了幾千夜的夢，至今想要做「共產主義」的夢，也許評資格，論特權，沒有資格 (共產黨黨籍)，沒有特權 (官階官級) 就不准做「烏托邦」夢！

香港在89年4月份，因北京大學在天安門廣場大遊行，悼念胡耀邦逝世之後，也為爭取九七年前建立民主法治遊行，支持北京民主運動 (簡稱民運) ; 至6月4日半夜，獨裁專政用坦克，機關槍，爆炸子彈，刺刀——以三十萬法西斯解放軍軍力屠殺二百幾十萬北京市民，取得了可恥的「勝利」，以後，香港人以一百五十萬以上的民眾，哭哭啼啼拜祭死難的民主精英同胞，而這種悟性祟高的，熱血良知的期望中國繁榮富強的，為中國建設人權和民主的六百五十萬香港居民，居然被中國的霸權獨裁老糊塗 (鄧小平) 指責為「反革命分子」，「香港是顛覆中國社會主義和中共中央的基地，是「井水 (香港) 河水 (大陸)」的非法活動;此後偉奕信港督宣讀了一份《施政報告》

立志要興建超過一千億資本的新國際機場，還要拆掉添馬艦海軍基地用作香港島建造龐大的商業貿易中，這也會被中共批評是「港英政府把儲備金濫用完了，九七年後的特區政府就沒有錢用了。」港督為了挽留香港人信心，到美國及歐洲訪，要求西方國家踴躍投資香港，並請各國定居。這又被中共說成「是港英政府私下將香港國際化，分香港人，違反中英聯合聲名的承諾和基本精神原則」;除此之外，港府行政立法兩區議員不辭辛苦勞碌，幾次飛到英國倫敦遊說，爭取英國給予香港人「居英權」，於89年聖誕前夕，英國新任外相宣佈給五萬家庭 (二十二萬五千香港人) 有「居英權」，令中共強烈不滿和抗議。

香港人處在進無生路，退又遭到九七年厄運的危急關頭，香港人怎麼辦？香港人認為，羅馬尼亞人民不怕流血犧牲，我們也要堅持爭取民主鬥爭，為了下一代有人權，民主和自由前程，付出大的犧牲代價，志有何俱！

其實道理很簡單，幾千年歷史的中國，不論哪朝哪代皆是帝皇富，百姓窮。不論哪類「革命」形式，也皆是當權者存，奴性者亡。不論是哪種進步的，落後的，都是「貪污第一，利益至上」。封建帝制也好，民國國制也好，共產專政也好，只要走進天安門，故宮，屁股坐上中南海官位，任何「良心肉造」的人都想做皇帝，屠殺養育之恩的草民窮人。如果天安門故宮不用原子彈炸毀，中國永無生存之福，而且會在地球上滅跡！因為凡是發生在歷 (中國歷史) 上的事物，必定要被歷史 (全人類歷史力量) 消滅燼失。 (毛澤東生前的預言)

中國這塊「中華民族」搖籃——黃河，聖地，由於她搖來搖去都搖不出一條「永生」生路之緣故，她已經失去了價值，她已喪失了生機和希望，她已經醜陋得發臭，她已經沒有了科學理智，她只以謊言假共產主義理論糊塗中國人民 (包括海外華僑)，這就是《中國歷史》的最後一張「偉大的皇牌」啦！

說穿了中國人實際上而沒有了「祖國」 黃河鑄造的東方聖土（即’黃土，黃水‘）已經沒有一點能力撫養黃種人了！可怕二十世紀上半葉是烽火雲烟，被共產黨偷天換日，威風了幾十年，半世界下半葉又再‘吹牛’ ‘’保護珍貴動物‘’ ‘’改造自然環境‘’ 及 ’‘愛滋性教育認識‘’ 等社會活動，但全球海洋陸地空中的動物都比不上五十一億人類真貴呀！社會主義的一黨專政卻酷愛「搶桿子裡的政權」的現代化殺人武器，中國的共產官僚可以在十年內，可以毫無顧忌把外國投資中國的資金四百億人民幣，逍遙自在地大飲大食中吃空，他們還會把珍奇罕有野生動物，海洋動物，空中鳳凰都擺滿一席「滿漢全席」吃進肚子裡並把剩下給豬，牛，羊，雞，鴨，貓，狗給作口福晚餐哩！

談到‘’改造自然環境‘’現在的中國官僚，腦袋裡是烏煙瘴氣的腐化生活，不愛江山愛外匯之流，「改造自然」變成「垃圾環境」，此還不止，鄧小平的十年改革，‘’偉大的是貧困，飢餓，失業，死亡出現的離鄉求生育流人口，每年達幾十年至幾百年的流民。至於「愛滋」這類魔鬼病毒，現在還沒有神丹靈藥，性教育嘛，愈教愈多同性戀，認識嘛，愈心思思囉！

最後，中國人以前的世世代代還期望，期待什麼呢？我認為，現在的中國人最好都能想辦法到歐洲爭取「難民」資格遵守歐洲國家法律歸化歐洲公民。

中國人不應該步紀元前的猶太人，羅馬人，以色列人，巴比侖人那樣至今還在地球的天涯海角做流浪遊民，直至民族絕種為止。中國人也珍貴動物，所以中國人有責任保護自己的生命！

因為國家、政黨、政府、民權、政權都是虛空的事物，而這一切虛空的事物則偏偏是剝奪中國人生命的敗類!!!東歐的民主革命像排山倒海的歷史洪流取得了壯烈的成功，並且都向世界宣佈"不要社會主義! ""共產黨是冷血的畜牲! ""法西斯解放軍斷子斷孫! ""人民要求民主、自由、人權、法治! "

於至波蘭團結工會代表了國會執政者，匈牙利趕共產黨入墳墓，捷克的市拉格第二春勝利，東德拆開了柏林圍牆，南斯拉夫埋喪了社會主義，羅馬利亞的獨裁屠夫暴君齊奧塞斯庫被起義，軍隊審判並亂槍施行軍法處決。

至於中國又怎樣呢?民運的鮮血付過了代價，但還在蝸牛向《西遊記》取佛經呢!

以上是向香港現在的學生和2017普選示威人士講及東歐形勢及中、英、港所曾經發生的事態和動向，樂觀或悲觀乎?

《聖經》內早有典故預見和預言–人類社會的歷史過程已到了「獨裁專制」和「民主革命」較計不清，拖泥帶水，香臭難解的最後一段末期時代。也是人類消滅人類的最終時代，並大自然災難毀滅人類歷史的必然結果。
你的學生

我岩岩整合左 我 普來敵巴 胖妹888巴 既4張

希望各位PROOF READ
我會finalize d 標點

巴打交比你
我中文底好差

即刻見到typo 所有變所以
手機打好難玩

希望巴打唔好quote段長文

BTW我係用電腦打 所以會快好多

尾四段 布拉格

歷史會說話
感動

一定要推

留名
好強嘅強心針多謝伯伯同巴打

有心巴

求second proofread
香港雖然是彈丸之地的「唐人世界」，但好話不好聽唐人都自己人欺負自己人，中國人殺中國人的奴性愚民而已！可不是嗎？歷史已進入政治「對話」及「和平改革」的時代，竟然還發生人民養軍隊，軍隊屠殺人民之悲劇？

第一個是在1989年就出現在中國北京的天安門廣場，另一個是在東歐羅馬尼亞的市加勒斯特廣場。其實東歐與亞洲的共產黨都不清楚「共產主義」是什麼東西，然而他們都走向一條死胡同——獨裁專政的腐敗道路，而資本主義的命運並不像自高自大的「馬克思」所說的「走向垂死掙扎的末路」。正相反，資本主義國家在八十年代的上世紀中找到「人權」的因素，發現了「民主」的真諦。資本主義不但死不去，而是永遠生存下去！

可是，全世界最可憐的中華民族！幾千年以來犧牲了多少生命，幾千年來做了幾千個世代的奴民，幾千年做了幾千夜的夢，至今想要做「共產主義」的夢，也許評資格，論特權，沒有資格 (共產黨黨籍)，沒有特權 (官階官級) 就不准做「烏托邦」夢！

香港在89年4月份，因北京大學在天安門廣場大遊行，悼念胡耀邦逝世之後，也為爭取九七年前建立民主法治遊行，支持北京民主運動 (簡稱民運) ; 至6月4日半夜，獨裁專政用坦克，機關槍，爆炸子彈，刺刀——以三十萬法西斯解放軍軍力屠殺二百幾十萬北京市民，取得了可恥的「勝利」以後，香港人以一百五十萬以上的民眾，哭哭啼啼拜祭死難的民主精英同胞。而這種悟性祟高的，熱血良知的期望中國繁榮富強的，為中國建設人權和民主的六百五十萬香港居民，居然被中國的霸權獨裁老糊塗 (鄧小平) 指責為「反革命分子」，「香港是顛覆中國社會主義和中共中央的基地，是「井水 (香港) 河水 (大陸)」的非法活動;此後偉奕信港督宣讀了一份《施政報告》立志要興建超過一千億資本的新國際機場，還要拆掉添馬艦海軍基地用作香港島建造龐大的商業貿易中，這也會被中共批評是「港英政府把儲備金濫用完了，九七年後的特區政府就沒有錢用了。」港督為了挽留香港人信心，到美國及歐洲訪，要求西方國家踴躍投資香港，並請各國定居。這又被中共說成「是港英政府私下將香港國際化，分香港人，違反中英聯合聲名的承諾和基本精神原則」;除此之外，港府行政立法兩區議員不辭辛苦勞碌，幾次飛到英國倫敦遊說，爭取英國給予香港人「居英權」，於89年聖誕前夕，英國新任外相宣佈給五萬家庭 (二十二萬五千香港人) 有「居英權」，令中共強烈不滿和抗議。

香港人處在進無生路，退又遭到九七年厄運的危急關頭，香港人怎麼辦？香港人認為，羅馬尼亞人民不怕流血犧牲，我們也要堅持爭取民主鬥爭，為了下一代有人權，民主和自由前程，付出大的犧牲代價，志有何俱！

其實道理很簡單，幾千年歷史的中國，不論哪朝哪代皆是帝皇富，百姓窮。不論哪類「革命」形式，也皆是當權者存，奴性者亡。不論是哪種進步的，落後的，都是「貪污第一，利益至上」。封建帝制也好，民國國制也好，共產專政也好，只要走進天安門，故宮，屁股坐上中南海官位，任何「良心肉造」的人都想做皇帝，屠殺養育之恩的草民窮人。如果天安門故宮不用原子彈炸毀，中國永無生存之福，而且會在地球上滅跡！因為凡是發生在歷 (中國歷史) 上的事物，必定要被歷史 (全人類歷史力量) 消滅燼失。 (毛澤東生前的預言)

中國這塊「中華民族」搖籃——黃河，聖地，由於她搖來搖去都搖不出一條「永生」生路之緣故，她已經失去了價值，她已喪失了生機和希望，她已經醜陋得發臭，她已經沒有了科學理智，她只以謊言假共產主義理論糊塗中國人民 (包括海外華僑)。這就是《中國通史》的最後一張"偉大的"皇牌啦!

說穿了中國人實際上而沒有了「祖國」 黃河鑄造的東方聖土（即"黃土，黃水"）已經沒有一點能力撫養黃種人了！可怕二十世紀上半葉是烽火雲烟，被共產黨偷天換日，威風了幾十年，半世界下半葉又再"吹牛""保護珍貴動物""改造自然環境"及"愛滋性教育認識"等社會活動，但全球海洋陸地空中的動物都比不上五十一億人類珍貴呀！社會主義的一黨專政卻酷愛「搶桿子裡的政權」的現代化殺人武器，中國的共產官僚可以在十年內，可以毫無顧忌把外國投資中國的資金四百億人民幣，逍遙自在地大飲大食中吃空，他們還會把珍奇罕有野生動物，海洋動物，空中鳳凰都擺滿一席「滿漢全席」吃進肚子裡並把剩下給豬，牛，羊，雞，鴨，貓，狗給作口福晚餐哩！

談到"改造自然環境"，現在的中國官僚腦袋裡是烏煙瘴氣的腐化生活，不愛江山愛外匯之流，「改造自然」變成「垃圾環境」。此還不止，鄧小平的十年改革，"偉大"的是貧困，飢餓，失業，死亡出現的離鄉求生育流人口，每年達幾十年至幾百年的流民。至於「愛滋」這類魔鬼病毒，現在還沒有神丹靈藥，性教育嘛，愈教愈多同性戀，認識嘛，愈心思思囉！

最後，中國人以前的世世代代還期望，期待什麼呢？我認為，現在的中國人最好都能想辦法到歐洲爭取「難民」資格遵守歐洲國家法律歸化歐洲公民。

因為國家、政黨、政府、民權、政權都是虛空的事物，而這一切虛空的事物則偏偏是剝奪中國人生命的敗類!!!東歐的民主革命像排山倒海的歷史洪流取得了壯烈的成功，並且都向世界宣佈"不要社會主義！""共產黨是冷血的畜牲！""法西斯解放軍斷子斷孫！""人民要求民主、自由、人權、法治！"
於至波蘭團結工會代表了國會執政者，匈牙利趕共產黨入墳墓，捷克的市拉格第二春勝利，東德拆開了柏林圍牆，南斯拉夫埋喪了社會主義，羅馬利亞的獨裁屠夫暴君齊奧塞斯庫被起義，軍隊審判並亂槍施行軍法處決。
至於中國又怎樣呢?民運的鮮血付過了代價，但還在蝸牛向《西遊記》取佛經呢！
以上是向香港現在的學生和2017普選示威人士講及東歐形勢及中、英、港所曾經發生的事態和動向，樂觀或悲觀乎?
《聖經》內早有典故預見和預言–人類社會的歷史過程已到了「獨裁專制」和「民主革命」較計不清，拖泥帶水，香臭難解的最後一段末期時代。也是人類消滅人類的最終時代，並大自然災難毀滅人類歷史的必然結果。
你的學生
震撼而寫

你GOOGLE SEARCH 中文OCR就得

到今時今日支持共產黨嘅人都係無咩接受教育，或者利益行頭，一句講都係too naive at heart。

講得好啱

痴線，d字點寫到咁靚

我一打完第一張打算放上黎，大家竟然已經finalised
滾動 慚愧 我愛香港人

香港

強post要推

[member] [ /member]

真正認為自己係中國人更加要反共，因為害中國人最多嘅就係中共，大饑荒文革害死億萬計中國人，文革消滅無數中國傳統文化，64即時殺死最少幾萬中國資識分子，往後繼續迫害學生資識分子，維權人士，用極端手段治國，順我者昌 逆我者亡，只要中共拿權一日中國人就永遠都無自由可言，中國永遠都係第三世界國家

【拆局】抗爭陷入死循環

布加勒斯特

推，我地要打破中國歷史幾千年嘅死循環，進入民主國家嘅 直線歷史發展

推，多謝巴打好有心

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

[文宣]外國勢力透過反送中搞亂香港

布加勒斯特
布拉格
伯伯寫到好似個「市」字咁

咁多字 只有我地自己人會睇
伯伯都話班藍絲冇咩受教育 又點會睇咁多字
見到第一句自己一欺自己人就撕鳩左你
點先可以改變班廢老廢中

睇得出伯伯好有學識教養，好熟讀歷史
感謝樓主同伯伯，我地一定會堅持

我都有睇到，但係都體諒，而且其實佢冇抨擊同性戀既

一個政權搞到公公婆婆都要行出嚟 睇到都心酸

我都好想做一個真正既中國人
共產黨幾時倒台
還我真中國

同意 我直頭有諗過 如果香港獨立 係咪姐係唔理西藏維吾爾族人 放棄其他被害既中國人？
不過。 獨立到先算

其實政府部門好多都仲有
間中都見到單行紙同A4/A5簿
簽名簿之類

好勁 真係睇得好透徹

lm

佩服伯伯見解透徹

我地唔可以放棄

老實講，以前返工接觸過好多連登仔眼中嘅廢中廢老，有的士佬有看更有屋邨「廢老」，當然真廢老係有，但原來唔少老人都係明智嘅，成日同佢地吹水，唔少都同我地企同一陣線。佢地人生閱歷多過我地，好多時候講野都一針見血樓主呢個真係好伯伯，由呢班德高望重老人把口講出黎特別感慨

先紅磡後沙田 趕得切2:00紅磡置富都會追TVB馬明show